Documento gerado sob autenticação Nº RMO.427.620.99C, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             657                  de  20/01/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°44837,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei  nº.9.527,  de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS
EDUCACIONAIS,  do  Quadro  de  Pessoal  desta  Universidade,  MAYQUEL  FERREIRA  ELEUTHÉRIO  (Siape:
1052290 ),  para substituir   GABRIELA GOLDMEIER (Siape: 1517382 ), Assistente do Núcleo de Convênios do
Gabinete do Reitor, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 21/01/2019 a
31/01/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 11 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
